# Informe de permisos 

### Introduccón 

El objetivo general de este informe es presentar los permisos que un colaborador tiene de acuerdo a su rol, en este caso se va a trabajar con el repositorio permisos-gitlab, del usuario 
(Ankada112321) que pertenece al dueño Andrés Salazar Acurio.

### Análisis 

Rol Guest

![imagenrolguest]()


 Actividad       |rol invitado | rol reportero | rol desarrollador | rol mantenedor |
 ----------------|-------------|---------------|-------------------|----------------|


